點解你偏偏要係學校社工

今年就grad啦，grad咗之後就冇得成日偷望你，唔想見到你比啲低form妹妹纏住
我好多次想開口同你講，但我真係好驚，一開口你就會嚇親避開我，就係因為我地身分唔得⋯⋯
明明我地之間大家都有好感，點解你明知我地唔可以發展，仲要成日約我傾計，同我講你自己嘅事？
好辛苦，冇哂心機考dse，依加要借啲意翻去搵老師先有得見下你
大家有冇類似經歷 就係因為身分上唔同唔可以有進一步
究竟點先捱得過⋯⋯

不敢有風，不敢有聲，這愛情無人証

就grad就去馬啦 唔好後悔

你肯定佢都鐘意你?
社工係搵人傾計嫁啦
不如你考完個dse先算

你同佢既感情只係建基於你係佢既服務對象

屌 社工同client拍拖 可以釘牌架

你死好喇，唔好累埋個社工！
社工同client拍拖真係會釘牌
不過社工有講佢中意你？

情感轉移是指當案主與社工除了在專業關係外
案主對於社工開始產生了其他的感情與關係
這些情緒通常伴隨著的是案主將社工視為某個重要他人

呢個post啲回覆咁正經嘅

畢業先好搞人啦

硬係覺得係hehe

Repeat多年同佢發展囉

你都考個社工就可以同佢一齊了

grad咗咪唔係client

我都知道咁樣係好似害緊佢咁，不過暫時又未有啲咩真係跨過層關係嘅事發生咗嘅
我冇搵過佢輔導，只係之前有幫過佢搞下學校啲活動，但佢都會主動叫我過社工室同佢傾計，偶爾會有啲小曖味咁，會不以為然係整嘢時咁輕輕捉住我手臂叫我小心啲呀，又試過摸下我頭咁 我估佢應該唔會對我完全冇意思掛？
最唔開心係諗到自己就算grad咗都好，個身份係度就係度
我都唔想害死佢 好辛苦

睇錯校工

我希望係你會錯意 而唔係個社工有心啦
如果唔係 佢已經破壞左社工守則了
不過 正常社工都係對人關懷備至
而學生有可能會錯意都唔出奇
你唔好諗太多啦
努力讀書先啦

真心有機會諗多左
講真一個社工如果係為份工或者有道德的話
由day0開始就唔會對學生有個種打算
考完dse上大學再識人啦

P.S. 摸頭真係咁大威力?
以前好多次都唔小心出事

Grad左咪唔係kai人

妹妹仔 學習下同異性相處既學問先啦
唔係一個男人對你好 而你又覺得佢好 就一定要拍拖既
你可以當佢係一個長輩 一個哥哥咁黎相處

好多後生女感情關係亂哂龍亂派帽 就係因為佢地唔識處理感情 覺得異性有好感就要拍拖 覺得好玩就要拍拖 總之同仔有關就係戀愛

可能佢對個個都係咁呢

樓主係靚女既話 唔係無可能

我都係咁諗緊
定唔係咁計

如果照樓主講有曖味 咁條友係d借份工作黎博取靚妹既信任 呃靚妹嫩西既淫棍黎
如果冇曖味 姐係樓主冇機
完美解決哂問題

快d同老師講佢對你有意思啦

正路grad左都唔可以 又有聽過要隔唔知幾多年先得 即係總之就唔好